%!TEX root = ../../main.tex
\chapter{Kostenanalyse}
	De aangehaalde kosten in tabel \ref{tab:costs} betreffen uitsluitend de onderdelen van de finale versie van de etstank. Materiaal nodig voor de bouw en verlijming van de tank (gasmasker, klemmen, boor, boorkopjes, etc.) alsook de kost van het prototype werden niet meegerekend.
	\par De prijs van de PVC slangen en buizen, verbindingsstukken, slangklemmen, PVC lijm en cleaner, elektriciteitskabels, kabelwartels, bolkranen, etc. zijn geschat en worden vertegenwoordigd door het onderdeel \emph{Andere}.
	\par  Het materiaal nodig voor de verlijming van de tank, de aansluitvoeten voor de relais alsook een deel van de hierboven vermeldde onderdelen werden door mij aangekocht.
	% \begin{table}
	% 	\csvreader[costs]{tables/costs.csv}{}
	% 	{\csvcoli & \csvcolii & \csvcoliii & \csvcoliv & \csvcolv}
	% 	\caption{Kosten analyse}
	% 	\label{tab:costs}
	% \end{table}

	\begin{table}
		\begin{tabularx}{\linewidth}{XrrK{2.7cm}r}\toprule\bfseries Beschrijving & \bfseries Aantal & \bfseries Eenh.pr. & \bfseries Verzend-/Invoerkosten & \bfseries Prijs\\\midrule
		\csvreader[costs_tabular]
			{tables/costs.csv}
			{}
			{\csvcoli & \csvcolii & \csvcoliii & \csvcoliv & \csvcolv}
		\bfseries Totaal & & & & \bfseries \euro~1'378.00\\\bottomrule
		\end{tabularx}
	\caption{Kosten analyse}
	\label{tab:costs}
	\end{table}